Incluye:
1 Software para la Planificación del Tratamiento con Licencia Dongle. Referencia: 1374-3255
1 PC con Windows 7, multilingual, Marca: DELL, Serial: 8A1X522
2 Monitores TFT 22", Marca: DELL, Modelo: P2213, Seriales: 513-BOUS y 513-BO9S
1 Pendrive memoria para USB
1 Teclado para USB en Ingles
1 Caja de Distribución para cableado de Red en área local y respaldo de información. Referencia: 1372-0204, que incluye: Unterructor 8 puertos / BACKUP (Respaldo) / Disco Duro Externo 500 GB / Cables de Conexión.